睇返幾年前樓價

當時D樓真係好平